屌返夜班收得夜，留上未夠九點就鑽野！

巴士佬返長夜班，琴晚收得夜！又夜瞓，成四點半先瞓！佢老味今朝未夠九點留上鑽野醒撚晒！屋企人又可以瞓到豬咁喎！真心佩服最需要瞓個個反而瞓唔到

我屋企隔離拆樓打樁，嘈左成年，不過我只係返學
但有時都好辛苦，朝朝8點準時鑽醒你👍👍

嘩！屌成棟有撚排拆喎

巴打加油 好憎人裝修

你聽日渣邊條線
我叫定其他人唔好搭

係今日渣邊條！明天放假今日渣呢條重要我係第一次渣，有D難度既77K今日開齋！比較危險，不過都無咩人坐掛